大馬女神林明禎嘅擇偶條件

現年27歲的「大馬女神」林明禎自爆單身，日前來港宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講廣東話嘅男朋友，樣子要陽光，身形高大，可以保護我。肥肥哋有士啤胎OK，但要有腹肌畀我攬實。」
自爆小秘密的明禎，原來不洗臉就出門口，她說：「因為要坐早機由台灣來港，沒時間化妝，我6點要出門口，我就瞓到6點，拎個包包就出去，如果洗臉，好花時間，皮膚啲油好滋潤，唔使洗。」

30cm

佢咁即係相樸手都ok

有士啤呔又有腹肌既身材係點

同我一撚樣！

天然油脂才好護膚品！

條條毒撚都係成面油

杜文澤咁?

臺妹Logic

白人身形
上四舊明顯但腰厚有脂肪

唔谷果時士啤胎
輕輕一谷8格朱古力就出曬黎

原來佢已經27

偽人講野你都信

又係呢招, 唔咁講邊冧到D肥毒宅, 但心入面 OR 最後都係 搵靚仔肌肉有錢仔埋單

呢條女真係好識做

鐘意水牛肚呢種

自己打假波，想男友有假肚腩，都唔算雙重標準啦

咪即係恆仔

坤哥啱哂佢，有陽光點的歌又肥肥地有肚腩

有士啤胎OK，但要有腹肌
條女是咪傻撚左

無問題
體脂高咪係

士啤胎+腹肌

有個閪就叫女神

講埋廣東話就perfec池

佢自己個波都係石頭波，谷到勁痛苦先到個型
平時就著緊身衫呃鳩人

台妹?

佢唔係真大波
又話佢 E 級

我屌

一日仲著衫你吹到佢Z cup 都得

條女好撚正wo

老老實實除左賣財仔廣告真係唔知佢做過d乜

最緊要有錢

你幾可見到佢著冰衣或者暴露既衫，
有次著個d健身bra谷到就黎爆炸先見到d波路
所以佢最鍾意著緊身，摟屌裙+push up bra昆班毒撚，個張側面相就最經典

原來已經27歲

黎香港咪話要講廣東話

不過佢真係好正

冇follow好耐

佢家姐仲正

標題都講埋係大馬，你到底訓撚醒未

林明禎日前來港宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講廣東話嘅男朋友」
林明禎日前來韓國宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講韓文嘅男朋友」
林明禎日前來日本宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講日文嘅男朋友」
林明禎日前來英/美/澳宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講英文嘅男朋友」
林明禎日前來支那宣傳談到擇偶條件，她說：「我要一個講普通話嘅男朋友」

啲奶假嫁

佢好似識國語

假波雞

佢D腹肌好多香港男人都無

林詩枝

兩種唔同嘅正 明禎果種係清純可愛

假波

假架, 扮出黎

呢條女好有機心, 果陣IG都算係頭一批有FOLLOW, 果陣以為佢真係清泉, 點知到頭來都係想入娛樂圈 見佢咁樣上位法 就無再FOLLOW

自從知佢假波後已覺得佢臭西

連登仔眼角真係高到無人有

你有本錢食呢行飯你會唔食？出兩個show等於你做成個月。講野唔好咁on9啦，入娛樂圈都要屌

有冇佢打假波嘅例子a

林明禎真係無敵 諗唔到有邊個女明星正過佢

毒撚唔踩人點平衡返自己心理

都係個句啦 靚靚下爬仔 靚靚鼻仔
整容風氣橫行 各位巴打節哀順變
行過條街啲師奶,OL都填額頭填太陽穴
插幾條線拉臉都基本野

both

樓上成班又乜又柒,搵法官大人出來個答案咪又係一樣

睇下佢以前個樣

反而佢家姐真係幾靚

樓上嫌三嫌四果班巴打我屌晒你哋果份

鳩都縮埋

整容假波扮純情

呢篇新聞最好cap咗圖
十年八年後到佢結婚嗰時
再睇下有幾大出入

假波都叫女神？

John cena就識,呢個係Brock lesnar

有得屌 你地唔屌咩

陳師姐真係睇得通透

其實佢講緊岳少
大家諗多左啦

你地唔屌我屌哂你地果份

女人講野真係反映唔到佢想點

肥肥哋有士啤胎OK，但要有腹肌畀我攬實

有士啤胎仲會有腹肌？